屌柒風膠班仆街集中區

屌你老母一個二個扮撚晒專家
問你掛唔掛八號又答唔撚到然後屌晒鬼咁
成班撚樣都唔知係度做乜淨係識小圈子圍爐
你班專家識條鐵咩，淨係識得對住路徑圖打飛機
路徑圖上面有晒時間預測你班風膠都唔識答
叫個風行慢啲星期一又做唔到
你班風膠都無撚用嘅
收皮啦

我都係風膠黎